十幾年冇喊嘅我，今日因爲感到迷惘而喊

我唔明點解人地可以係一個幸福家庭有講有笑

我阿媽就永遠拎我做出氣袋

點解人地番屋企係感到放鬆

我番屋企係感到緊張，恐懼，甚至寧願係街企到夜晚先番去，每次番到屋企都要諗會唔會有邊到做錯，做得唔好，得罪阿媽

點解人地做任何野只係諗開唔開心，舒唔舒服

我要去諗阿媽會唔會唔鍾意

點解我要諗我係咪唔應該出世，如果阿媽生左個更聰明更叻嘅仔會更好

點解我要諗如果離家出走要有咩打算

點解我搵唔到一個可以容納我嘅地方

點解人地敢自殺，我唔敢

我係一件垃圾，我好迷惘，我唔知自己可以點樣做，每一日過住提心吊膽擔驚受怕嘅日子，經常諗野諗到嘔

到底呢種日子幾時先會結束

當佢講野耳邊風

為自己活 加油

Search 情緒勒索

佢會話我唔應佢，好不孝比天收
佢會話自己好折墮，點解生左個咁不孝嘅仔，佢自己話想死

努力讀書，可能之後會有天使出現幫你呢？

冇用架，只要佢一日都仲係我阿媽，我都仲會咁迷惘

行到水窮處 坐看雲起時 ，加油巴打

巴打係讀緊書既?
咁咪勁辛苦 番到屋企又冇得抖啖氣咁
多數佢會咩時間搵你出氣
同埋見你身體都有唔舒服咁 成日都會發生..?

任何時候

點解我日日番屋企掃地拖地收衫，有粒塵都要比說話我聽

有冇時間會好啲

你做咁多野都要嘈你
係咪靜係呀媽係咁對你

老母煩就煩ｄ,久唔久搏下咀唔係壞事
不過俾佢知老左你會養佢佢會吊少d
我老母讀書少又認叻
久唔久喝9我架,有時要西下面佢先會驚
要我教返佢亙相尊重先好d咋
唔駛迷惘喎人生咁長望返轉頭其實好少事
利伸巴打
老豆瓜左家姐嫁哂
同緊老母兩個人住

企左係條街吹風嘅時候

係，我唔明白點解我要受咁多野，我到底做錯左啲乜

永遠都係佢一哭二鬧三上吊先，我一早已經絕望，我好無助

係無限嘅道德綁架之下只有屈服

一念天堂一念地獄
捱得過呢段日子
過得到就另一世界
我以前同你一樣架咋

但呢個唔係辧法wo...

點捱...佢仲有好長命，我亦都好長命....
我已經好幾次拎左把刀出黎

佢既情緒咁波動呀

佢面前拎？

跟住最後點呀

拎比佢求佢斬我

咁點收科？
佢唔會驚？，改善下？

同問

改善左兩日，我已經完全放棄

個情況係已經發生咗幾耐

出世到而家

真係點捱過...

可以搵朋友出泥訴下苦
放鬆情緒....唔好做蠢事
有ｄ野做左會返唔到轉頭

我都係 有個呀哥 佢成績好好 Yale畢業
我細個讀書就差 所以唔中意讀書 而加讀緊community college
屋企人成日拎我去同呀哥比較
一係就同其他同年紀比
有時就話係咪醫院執錯BB
有時話我係咪細個跌壞腦
我有懷疑過我係咪執番黎
大部錢銀全部放哂落我呀哥到
我就得少少夠生活
自己返parttime草錢

巴打我同你一樣
甚至仲嚴重過你 屋企人會虐待我 報警拉我 同拎到指嚇我
冇咩嘢嘅 日子咪又係咁過

btw 依家搬咗出黎 寄人籬下 睇人面色
都係唔好過 但咪又係咁過

係咁打錯字

我而家係行屍走肉狀態，任佢折磨，根本唔會放鬆到，24小時對住佢，見到佢都頭痛
放心我唔會做傻事，但其實我咁樣同生理上死左有咩分別
可能真係要拿來長島冰茶換我半晚安睡

真心有冇可以搵frd傾下或者真係多啲上黎呻下
長島冰茶都真係一時三刻既方法
黠解24小時對住 唔洗番工/番學?

我反而覺得咁樣仲好，起碼雙方可以做得絕啲，我而家狀態係佢覺得自己好委屈，佢係受害者，佢don’t deserve this life
咁樣道德綁架之下，我做乜都係錯，就算做好離家出走獨自生活嘅打算都實踐唔到

咁係你on9姐
唔明點解你要對佢內疚

佢再有啲咩不是都好，佢養大我係一個不變嘅事實
我好討厭欠人情，始終做唔到咁絕
再者，拋棄屋企人嘅人出到社會亦會比人標籤，一樣無立足之地
有時反而諗到去係咪真係我嘅問題，係咪真係我錯

所以咪話你on9
不過條路你自己揀
仆街又要係度喊
想邊個可憐你？

係，我係on9，我自己唔肯穿過自己底線
我嘅價值觀定左係到改唔到
我係on9垃圾

你係度發悔氣都冇人幫到你架喎
成熟啲啦
個世界唔係圍住你轉 而你都唔係最慘嗰個

努力d讀書，努力d搵錢
大個趕佢出街，掟佢入老人院

博唔到
一直都冇同人講過就係唔想放負，根本唔會有人幫到自己
今日我突然墮落講左出黎圍爐取暖，我真係愈黎愈垃圾
講慘又唔係最慘果個，根本連慘嘅資格都冇，冇人會幫自己，頂左咁多年，只可以繼續頂
Sorry大家，冇啦啦放負影響社區氣氛

咁你有好強既諗法係重屋企
其實冇對錯 認真我都會有啲野都擺屋企先

如果唔介意巴打可以留個tg歡迎放負
樹窿

你男人黎架
幾慘都好 唯有撐落去
放負/怨唔係問題 但解決到咩。